logitech z506 5.1音箱駁電腦問題

依家用緊msi b150m gaming pro 佢話支援5.1聲道
音箱應該無插錯線 係跟住youtube片插
但機箱同電腦音效唔知點set

現況 ： 圖1 紅色圈住果2個先有聲 其餘4個都無
利申電腦白痴

篤落紅藍窿試下software有冇得揀

如果插左電腦後面就彈依個出黎

咁你咪揀返囉
你唔係連自己邊條打邊條都唔知下話